仆街工係共諜

屎忽鬼

佢唔改正錯誤，佢切腹都唔掂

佢唔會改正, 亦都唔會切腹